# Подготовка

0. Запустите KenkuFM и включите [функцию "Remote"](https://www.kenku.fm/docs/using-kenku-remote).
0. Найдите свой IP адрес. (На Windows: запустите команду `ipconfig`). Впишите этот адрес в настройки KenkuFM. Адрес не должен быть `127.0.0.1`! Обычно он выглядит как `192.168.0.10`, в зависимости от настроек вашего роутера.
0. Впишите этот же адрес в настройках Mind Flayer.

# Добавление кнопок

0. В KenkuFM, кликните на кнопку "⋮" на плейлисте или звуке, и выберите пункт "Copy ID". Есть несколько способов передать эту строку на мобильное устройство; самый простой — отправить её самому себе по электронной почте.
0. На главном экране Mind Flayer есть иконка в правом верхнем углу. Нажмите на нее, чтобы переключиться между режимами редактирования и воспроизведения. Режим редактирования обозначен иконкой "открытого замка".
0. Нажмите кнопку "+" в режиме редактирования. Введите ID из шага 1, текст для отображения на кнопке (неплохо смотрится подходящее эмодзи), и нажмите переключатель, если кнопка должна включать плейлист.
0. Нажмите "Добавить", чтобы сохранить эту новую кнопку.
0. Кнопки можно менять местами: нажмите и удерживайте кнопку, а потом перетащите ее на нужную позицию.
0. В режиме редактирования нажатие на кнопку открывает её редактор, где можно поменять текст и ID и удалить кнопку.

# Импорт/экспорт

* Содержимое текстового поля на экране "Импорт/экспорт" можно скопировать, чтобы создать резервную копию или перенести на другое устройство.
* Если вас не пугает JSON, его можно редактировать вручную или даже создать с нуля на компьютере.
